有份參與罷工既醫護好快畀人掟哂去dirty team

啲藍屍中高層冇野做唔出